連登有無人養緬因貓

想問你地覺得性格點？
係咪真係gentle giant
我見過一次之後真係念念不忘
五個月隻手已經有半隻成人手掌咁大

獅子mix老虎

養緊好似樣嘅挪威森林

Nor 我覺得唔夠大隻 想養好似狗嘅貓
Mc好似小獅子咁好可愛

真係有啲似獅子b

細個已經接近家貓full size

巨爪
真實睇好似熊掌

香港應該冇貓舍，唔計鄰國最近應該係台灣，日本可能好d 但應該再貴d 同更難搵

會搵中介，始終自己唔識呢行
但你覺得性情點？大約癡唔癡人，出爪嗰啲
我向寵物店(非pk寵物店)同佢地玩過一下，啲爪好粗壯
中一下應該要入醫院

之前行勝利道啲寵物店有見過
真係好撚大隻
本來我以為係挪威森林，之後個店員同番我講先知係緬因貓。但唔肯定係咪純種

好想養 見到外國個隻巨貓好得意

Cwb有間而家有幾隻，純嘅勁靚五個月已經大過普通成貓 隻手掌仔

但香港應該無乜人鍾意，見到都會驚佢賣唔出

同小朋友一樣大

我自己覺得佢地好靚又有大手板

講感情嘅ja,但咁大隻下下訓落黎都幾係野
真係有心養嘅，要計下budget
中介黎講日本先係必要，台灣應該唔係必須
睇你想煩但平定比錢買簡單

有錢有時間，真係可以去台灣睇多幾間貓舍揀貓
揀好到時搞埋針紙個d
跟你機返又得（國泰可以，港龍唔得）
趕唔切嘅寄貨運都係幾百蚊（台灣返香港，幼貓連籠唔可能過10kg嘅價）

不過去得台灣我會建議養兩隻，可以睇埋挪威/玩具虎/布偶/孟加拉豹貓，開心好多

其實我都覺得好靚 個樣又霸氣成隻獅子咁
不過如果佢地會好似其他貓咁
得閒會跳上主人大脾到坐下
咁q重主人對脾應該好快會扁

你只練上身梗係扁
好似大約4-10 kg，接受到 沉重的愛

咁都有得抽水
btw諗諗下 真係可以得閒抱下佢當練臂力

女朋友有養 大到成隻狗咁

Nice唔nice? 癡唔癡人？
會唔會抓人抓得好勁

我比佢聞下腳指算
佢又長又大好難舉

森林貓就有隻
不過唔大隻
連尾用尺仔睇 29寸左右

咬呀 上佢屋企玩玩下隻貓比佢咬左兩啖
但又熟落咗又幾癡人

香港係有貓舍， google下就搵到

係有，但唔知重有無出貓

同好
琥珀色都幾特別
仔黎？幾歲幾重？

一般幾錢隻

個樣好搞笑

香港有貓舍，有出貓，你去貓展佢多數有show貓

領養啦仆街

返屋企食你嘅屎啦
領養有緬因你記住話我知

大大隻真係好可愛
而家屋企隻本地家貓都over 7kg

咁你咪養唐貓囉，
一定要養名種？
行到入愛協第一眼見到邊隻貓就領養邊隻，
咁咁先代表你有愛心呀知唔知？

利申:其實我曲

曲到要講自己曲真是好辣殺

緬因係全世界最大貓種
成年身形就好似中形犬咁

人人都要做大愛聖人

女來
3kg 好似係
唔記得幾大。3-4掛

最大一定唔係，最重都有機會

身型最高同長應該係熱帶草原貓

The World's Longest Domestic Cat. Stewie, a gray tabby Maine Coon, holds the record for world's longest domestic cat. His full name is Mymains Stewart Gilligan and he measured 48.5 inches long (123 cm). That's more than four feet long

所以通常講最大都講maine coon
Savannah只可以話半domesticated，未算全家貓
我覺得

女仔原來輕咁多
我屋企隻男仔 1歲半6kg 去睇獸醫
vet話佢偏瘦

好撚型呀 不過香港屋咁細養呢類太辛苦佢啦